耀才許繹彬：螞蟻H股一旦擱置上市 孖展息或無法退回

螞蟻集團（6688）突然公布A股暫緩上市，耀才集團執行董事兼行政總裁許繹彬表示，螞蟻集團現階段只宣布暫緩A股上市計劃，H股是否亦跟隨暫緩，要視乎其公司及包銷的取態；他指出，一旦證實螞蟻H股擱置，稍後會展開退還本金的安排，至於散戶的孖展利息開支則可能無法退回。

至於散戶的孖展利息開支，應該有可能會繼續支付有關的孖展利息，無法退回

IFC

其實你有冇試過孖展抽新股

頂盡都係幾千蚊息, 咁就要跳樓

咁都要IFC。。。
咁睇唔開